火影算唔算係龍珠以外，針最成功嘅漫畫？

論sell日本文化，做得好好，題材用忍者夠日本味，但又唔會好似武士類咁死板，招式變化多端，歷史上神秘嘅忍村可以無限吹大。

喺海外嘅熱度明顯超過所謂熱血嘅one piece，連51區都玩ninja run

設定嚟講，係當時都算係超前，叛忍護額、血繼限界、瞳術進化，真係MK到出汁

足球小將？

幾時學識左講人話

終於肯G持我了？

咁又冇咁誇張

😂